係唔係得我唔識欣賞呢首歌 == 但係嗰嗰都話好聽.....

巨人season2嗰首ED.....

但係人地cover嗰D又聽落OK....

屌 臨訓被啲咁嘅cover我聽
點撚訓

我講嘅cover唔係佢...... 更何況佢先係原唱..........

走音係咪特色

應該係 我見佢其他歌都係咁 又唔係話接受唔到 不過我估唔到首ED係咁唱法 睇完LIVE好大打擊............

ED成首歌佢都虛住唱
出到黎變成咁其實又唔意外